寶馬07 e87 著燈

通常壞乜先會著
求救！

唔督電腦唔會知

跌錢

ignition coil, spark plug, Injector... check 左電腦先

換計油 自己加得太多試過咁